(不推文）毒絲/毒撚/棍絲 唔玩交友app究竟可以點樣識另一半出pool(43）

皆さんおはよう
認住兩個壞咗嘅人

[Tg] 放低TG就會有人搵? (97)

留名

新棍絲LM 呢幾日離開咗感情台

再次LM 早晨大家

LM

大家單身咗幾耐

無追post，ching咩情況呀，無女仔朋友定點

終於改到名啦

[member]係呢個po冇人入 結界強到冇人理/member]

上線日數先57日 幾時先甩到P

輕輕一推先 招新血

有車牌推唔到

要推post了 招新血入嚟

新人巴留名 啱啱分咗手 想識下人吹水

分左手就好

新人留名

唉

本來佢話分開下冷靜下都有意欲一齊返 同咗班friend去唱通宵k之後 就話唔想咁優柔寡斷 直接分咗手

HELLO豆奶姐

新人lm

有無做啲咩去主動識吓人

玩咗都出唔到

新人LM OHAYO

[member]專家食哂藥/member]

唉 叫下春先

我到底如何是好呀

女生們點睇

日日都9點先放工，點識到另一半？

返工

想識毒絲 有無毒絲俾我識

好搞笑呀你地啲對話😂，成個人開心返